唔係想扯開焦點，只想講一聲中環軍用碼頭出左規劃申請

岩岩今日貼出黎

任何人士都可就呢單申請提出意見

需要係9月20日之前

可以電郵tpbpd@pland.gov.hk

如果手足得閒既就掉個email 過去啦
起碼叫做d 野反對

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel